mtr似乎有伏

元朗站往紅磡方向好耐未有車到
往屯門方向走左3班就未有一架往紅磡

喂屌你咁d 車擺邊呀如果去哂屯門又唔出番九龍

推 唔清楚咩事

推

荃灣訊號固障

啱啱荃灣西落車，唔覺有問題

有車 屯門走左4班先有1班到

入屯門再搭其他車走啦

Push

咁就入屯門啦 都有巴士出 有咩上咩啦大家

可以去屯門市廣場換衫食完飯先返去

屯門站 > 60M/263/961

去屯門啦 大把巴士走

頭先19:36荃灣西站「受阻」左好耐，成10分鐘先開車，後面嘅手足冇事吖嘛？？？

屯門無禁市，去行下先再走未遲

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

朗屏站卡住左
車上乘客唔信港鐵職員有特別列車想等多啲義士上到
後尾傾掂數先放

有咩車上咩車